有無人App Store更新同下載都有問題

今朝起身打算更新App 點知轉完幾個圈無反應
已試過重新開機&更新上IOS 12.4.1

利申：iPhone X大概用左1年左右

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

#metoo

依家好似得咗

又真係得 唔開post吊下佢都唔得